圍警總唔係好多人㗎咩

人呢

和理非啊依家

咁撚勇去維園開party啦

有活動呀

狗仔而家先敢出嚟吠？

琴日71都圍到班狗腳震 俾人diu足全日

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問金大喜(會員#222907)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?